anima arpg

有無人玩緊
好似DIABLO風格
岩岩玩
有無人分享下

有冇online?

我未知
研究緊

CLS無人玩

似得單機

可以玩一陣單機唔洗追進度
用弓手狂出近戰 黃裝紫裝

法師好撚勁

玩緊法師 幾正

留名

Down 完 玩左成晚

好似無咩 難度
利伸 弓手16 level

有冇巴打知 空左個啲裝 咩嚟

開頭係無

佢有好似10個t

寵物同翼，要比錢先有
好平，我買左

咁多......
玩多幾日睇下點

btw 升級啲點數 有冇話點加好
加strength 會唔會加 basic att
我見佢無詳細解釋

你㩒左入去加點數果頁有個感嘆號佢有解釋

法師招瞬移無視高低差，同物理
前面有怪都舜到

戰士點最左，箭點左2，法點右2

thanks 𥄫𥄫先
巴打你依家幾多呢

t2,65lv

tier 2 ? 點升

btw 啲金幣有咩用
唔太識玩

打晒所有地圖
再入game
有t2揀
金幣無乜用

金幣最有用拎去賭

開左驚咩都未玩係咁轉個輪盤

廣告好唔好睇

睇晒所有廣告啦冇開過金色箱

玩弓手 感覺有d 似天堂1

其實無乜用

金色箱有傳說裝
頭先終於開到1個

屌你 玩射手全部裝都要力量既

慢慢刷刷到全身傳說先開波

打怪都有裝跌啦

做完第一個任 藥華任之後點？

返去交任

監獄4一過圖就彈game 點搞

未試過
試下重裝

第一隻王卡左關 完全唔夠打 我得10lv係咪要去升lv先

係

果隻牛咁難打
係咁落石

係呢到入去升lv
我升到兩下打撚死個冚家剷

其實點玩 叫我做任務入左個地下城但無限層

行晒個地圖自然解到任

幾好

好撚過D垃圾VIP課金自動GAME

一路想搵呢d game 但搵唔到

推

好似不錯的樣子

直撚頭很正的事實

啱啱download幾正
你地玩咩class

唔明

職業
啱啱上巴哈睇
建議第一隻人玩法師

隻game 好玩
呢個post 個標題唔夠吸引
加埋類似diablo d 字眼 應該大把人啱玩

我玩緊法師
打到T3, D怪未行到我身已經死撚晒

ON9隻GAME同個標題一樣
實而不華

不過隻GAME無得同人打副本係差D

負評果D人係咪平時淨係識玩VIP自動GAME果D死廢柒?

冇得multiplayer?

打到200幾Lv，開始覺得悶

知唔知任務維杰的力量點完成
差佢未搞

你未行晒D地圖?

應該未
但已經玩到T3

玩弓手 點 DEX 都唔加攻既

CLS

加好小
加到用到把弓
我全力同小小血

屌 仲諗住有爆擊流之類既玩法

一開頭幾LV 係咁比D寶箱怪追怪咬

唔去升LV應該好難打跑得好快

碌 射一下>>LOOP

法師配咩技好?

我用緊呢3招

翼都買埋 好阻訂

10蚊好似
好GAME當支持下

1招技 2靈氣 teleport

其實你點搵到依隻game
app store都無推介
我日日睇有無新game都未見過
要search先有

其實我都唔記得

我就係呢到搵
玩得好高興

有冇人知D鎖匙有冇得升級?
T4 以下的金裝係咪賣左佢就OK?